如果要你揀！你想你伴侶識彈鋼琴定吉他

鋼琴 正皮
吉他 負皮
唔好再答靚仔靚女玩咩都正
假設係男神女神

我先 吉他

結他易過鋼琴

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel?

結他
利申: 鋼琴就考Atcl 想伴侶可以夾歌

琴
因為我自己唔識同覺得好難學

利申識結他

可以識我

點解唔兩樣都識

利申 兩樣都識

兩樣都識好難咩
利申: 兩樣都識

結他點會易過琴，淨係最白痴禁Chord 琴就點都禁落去有聲 ，結他會mute到線，結他d花巧野都難好多

有8級琴底既學結他真係 超易上手
但係8級 rock school既學番琴 真係慘過食屎

玩左幾年電結 你想學埋琴 發現時間上跟本無可能

琴要記哂左右手兩part

， 左右手協調性要練一排，會有少少卡關位

結他如果係電結他就易到喊，

結他係真係好易上手 piano都係

利申：小提已考LTCL viola下年考

除左cello .bass oboe . Violin 都無咩樂器特別難, 有8級底就會快 撚左個結他半年已經學緊7級歌

古結，finger style應該難過琴

兩樣都唔要
掛住玩音樂冇時間理我
利申：試過兼被飛

呢樣真，我都試過飛人

想學琴有冇絲教

識揀就揀個識煮嘢食嘅

一定係琴易過結他囉
琴有set死左一堆音係度 你遂個遂個㩒實冇死 頂多咪㩒錯
但你結他又要記chord又要㩒得啱一定難好多

只係想糾正一點，覺得鋼琴音就咁㩒就得嘅應該係唔太識彈琴。唔同touching, 發力位個音都差好遠。
反而覺得有另一樣嘢結他真係難過鋼琴，就係手指會比啲鋼線整到好痛

最難小提琴，有冇人認同

冇一樣係易d ok? 結他fingerstyle已經係一大難關，上面話電結易到喊果個真係憨鳩仔黎，淨係X既solo你練一年我都唔知你彈唔彈到呀 琴就真係唔駛講，大家部琴都係出呢d音，點解你彈出黎好似一pat野咁，人地就好聽琴仆街，當中技巧咪難到仆街，兩樣學都唔難，要精先係最難，唔好同我講識彈一兩下叫識，你都係返去練多幾下先
利申：兩樣都有玩

琴易d

利申：兩樣都識，鋼琴ATCL

淨係X既solo你練一年我都唔知你彈唔彈到呀

真係好撚易喎，你唔係彈唔到呀？我練開果啲難過x好多

唔係想串

一睇就知未玩過電結 講到電結唔撚洗左右協調

利申兩樣都識

彈左6年電結，電結既協調易好多

彈琴的話，例如左手要彈3連音，右手要彈兩粒8分音，我卡左關一陣，電結就冇呢啲問題

鋼琴淨係彈到好聽既連音已經有排練啦

其實跟本無話邊樣特別易 電結剩係picking都有大把花樣 仲有slap呢 只不過有樂理底當然結他影學好多

結他喇更係😍😍😍

問揀伴侶識 變左嘈兩隻邊個易d

學左七年結他 五年前玩埋鋼琴 考左七級 前兩三年開始學古結 岩岩考完五級

曾經都對樂器撚充滿幻想
識左兩任男朋友都有玩樂器
冇一個願意為左氹我而練半首歌
都係努力儲錢買CD睇live算

琴

照你咁講結他又咪係撳岩左右手就得
你咁講所有樂器都係左右手撳岩就得
有啲加埋把口

彈到佢個feel你先好話彈到啦

咁都有得嘈

我投電結一票

點會冇 tapping咪做到

我肯為你練

比條link黎

睇你對首歌有冇愛嫁姐

有愛就唔難

咪又係得一條旋律

琴要左右手分別彈兩樣野

琴
結他部分可以由我黎彈

正皮咁多

識彈係我角度至少係8級/atcl以上
唔係好似上面咁話咩流行曲 禁下chord
唔知點解彈piano classical 既男定女好
都比較有文化氣息/修養
以我而言 結他就好似平民d 鋼琴就好似上流d
由奇當你處身維也納既一個音樂會當中

嘈邊樣難啲嘅人個腦係咪裝屎
每個人擅長嘅野都唔同 做乜要分難度？
樓上有條傻鳩話電結易..唔好講左手先，淨係練右手picking都練死你啦

掃power chord palm muting有幾難啫

玩開速彈solo

識呢兩樣就叫識彈？ 咁琴都係禁chord 有幾難啫

咪撚on9
fingerstyle可以左手彈melody 右手彈rhythm+打板
仲有djent野未計

古典結他一樣可以好優雅

fingerstyle一樣可以彈到唔至一條melody

因為有啲傻閪踩低結他/鋼琴抬高另一樣樂器

講緊電，唔係木

兩樣都有彈

緊係結他啦
fatboyeatallday

絲，結他mk懶型，鋼琴有氣質。

同埋鋼琴聽落豐富好多

掃chord個d就緊係mk懶型
jazz guitar一樣可以好有氣質
你覺得琴豐富d就冇得計 個人感覺黎姐

好 講電結 兩隻手都可以做唔同既野
有d右手仲做slapping
左手tap一條melody右手tap另一條melody咪得

ching無知唔好咁大聲 廢事俾人笑
右手picking都有可以有好多種

love your username
可唔可以溝我

有個識彈琴既女朋友都好似唔錯

講到電結他咁易彈 你可以試下整2個blues scale 你應該勁過bbking 定你所謂既易彈係彈到就算尻數 完全無視個tone個堆?

都唔知比較黎把撚

我仲以為兩樣都係個個都識

最難嘅譜一定係琴難太多
咁都要嘈一係條友只係識結他
一係條友唔識音樂

樓主開post叫人揀樂器 成班傻鳩係度比較做乜鳩

我絕對唔係質疑有心學有心練有心玩既人，我鬧緊係一班得把口，彈兩下當練左既垃圾

結他, 因為我識彈琴

我老婆精於鋼琴，但個廳要付出6尺x6尺嘅空間，以及每次搬屋淨係搬琴tune琴都洗幾千蚊。

以前我都好計較考到第幾第幾級咁,
而家玩開即興, 有個琴係度想彈咩就彈咩

琴真係幾燒錢
買3-4萬都係一般質素
玩琴仲要冇得滿購物慾

玩結他就唔同
每次玩到悶就買多粒pedal
得閒又試下唔同結他唔同amp
d pick又要喂飽地板精靈
so far用左7皮了

有米

我部琴加埋結他都係用左唔夠1皮

大部分樂器都易學難精
咁多人 At Lt 就知

兩樣都識
個人感覺鋼琴係會比結他易
因為結他禁線唔係個個一手上就HANDLE到
講緊係彈到FINGER STYLE質素
唔係鳩掃下CHORD

結他=MK
琴=氣質